生日好少人記得，灰到極點

話說小弟前兩日生日
唔好話咩生日飯，就連句生日快樂都係得三個人同我講，係，你冇睇錯，係得三個人！
唔好同我講咩fb生日提示，唔中意fb，所以已經冇用好多年

之前喺外國讀書既時候有班fd，可能同一屋簷下大家close啲，所以夜晚都會出去食餐飯，飲下酒咁

點知返到黎香港讀大學，連句生日快樂都冇我唔知係真係唔記得吖，定講都費事講

好彩都仲叫做有屋企人肯理下我，是但同我慶祝下咁等我唔洗真係落街買個嘉頓自己慶祝

屌，唔知點形容，總之真係灰到極點好想喊

生日快樂 補返

多謝

樓主唔洗咁灰，到你大大下就會發覺就算有一個人記得你生日已經值得開心

唔係玩得埋既fd都唔會刻意去記生日啦
仲要冇fb提示
有三個咪算係咁囉
同事都唔知我生日幾時啦
雖然我都唔知佢地幾時生日

其實我真係好多謝佢地喺冇咩fb提示下都仲記得，不過...唉算，至少都總算知道自己喺人地心中有幾唔重要

Btw生日快樂

過多幾年就慣，i know that feel bro
BTW, 補返句祝福比ching，生日快樂！

除左屋企人之外 廿歲生日無人記得

其實有時就算好friend 都未必記得住個生日

希望大學會識到班fd
不過如果冇既就希望可以慢慢習慣

係咩我見其他人自己有gp fd既都會互相慶祝大家生日

推多下等多啲人陪我訴下苦

冇提示都仲有三個，樓主好幸福架啦

曾經有個人話會記得。。

前度...？

你知唔知最慘係咩，係生日嗰日同左中學班fd去食飯，點知佢地完全冇左件事，繼續好似平時食飯咁
當時既心情真係....

係。。。同佢生日差一日咋
果陣話年年都一次慶祝

生日快樂

樓主生日快樂

我都係早兩日生日，同我慶祝既講生日快樂既都係得最好兩個朋友，已經好滿足。

我都係早兩日生日 屋企人買左個蛋糕俾我 但買完之後去哂返工 我自己一個吹完蠟燭之後自己一個人食 食左1/4個做早餐 1/4做晚餐 宜家仲有半個係雪櫃

唉